希望侵侵拒絕范冰冰庇護簽證 有事就美國無事就愛國

留名等睇佢返中國
睇人仆街最開心

上去twitter講啦
同我地講有鬼用

希望侵仔有追po

侵成日上連登架

佢有六十億又點？攞得出去美國先算

睇到冰冰仆街都係樂事

唔去美國 咪去歐洲

歐洲班左膠一定收留

黃皮膚黑頭髮就是中國人

別讓范冰冰逃走

其實收留呢啲假政治犯,有助打擊對家士氣

有錢收 金仔都保 更何況係一個2打6

冰冰提供服務，侵侵點會拒絕

派吳京去雖軟必豬佢

走到：支那冇面
走唔到：睇隻支那雞柒
兩面都好多花生食

唔駛再見到佢啲劇集了

歷史上好多例子 都係詐降再做內鬼
共產黨幾撚多cctv係全國 要唔畀一個人走
有幾難
睇定d再講

范冰冰點會係政治犯呀？

日日比領導輪姦

反正都係兩分鐘貨仔，好過返去畀領導輪

其實證實左係真新聞未